有冇人相信前世今生

如果發夢見返前世ge自己
好耐之前寫起左d書
今世睇返自己寫左d咩
感覺好似笑緊自己咁

好奇怪
感覺自己上世同今世
毫無長進
轉左時空變左性別
思想都係一鳩樣

信

講多少少啦
上世同今世係咩性別
上世是什麼職業，都係返工結婚生仔嗰啲？
思想係點？